大角咀街坊聽朝幫下手！！

大角咀之路 六校人鏈2.0: 銘基、李國寶、聖芳濟、三育、劉皇發、莊啟程
日期: 10月4日 (五)
時間: 6:45am集合 - 7:45am完結
Dress code: 黑色 --我哋學生哥就着返校服 (記得帶口罩同傘!!)
集合地點: 銘基->銘基門口集合, 李國寶->奧運7-11, 其餘->詩歌舞街足球場
TG 頻道:
要求街坊支援 同埋勇武黎維持一下秩序 費事有啲廢老 搞事啦 (你知啦 大角咀出名多廢老
<--上一次嘅人鏈同依一次差唔多

係為中槍同學聲援!!!!!!!!!!!!

push

推

我地今次人鏈最緊要係聲援中槍的中五同學!!!!!!!!!!

有冇街坊

Push

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

幫推

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

P牌舊生大力推

來啦

P牌照推！

push啊

推上熱門

唔好又係得我一個單機

Pish

推
聲援中槍同學

單機版

唔理照推

推 tmr 見

等你

我要上熱門

pish

唔想玩單機版啊

唔係中學生 但都想支持 希望到時手足唔好嫌啲人老啲

一定唔會

保護學生！

多謝你

.

Post咗去大角咀fb group 未

Tui‼️

推！！！
不怕風不怕雨
銘基同學做得到

唔知有 你幫埋我post

tiu

唔洗！係責任黎！

pushhh

pushh

721 831 新屋嶺

我聽朝落去保護學生~~

加油

保護學生

721
831
101

劉皇發

街坊幫手推！！

幫推
附近啲銀行職員幫幫手啦

pushhhhh

要推上熱門please
奧運太藍！

係真係好藍

好好好
推

小心大同新村，上次有人高空擲物

push。

support

聽朝唔食早餐都去拖下手仔
希望拖到學生妹

PUSH

各位街坊聽朝見

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我俾你拖

聽日早兩個鐘起身

我相信有好多人比我揀

大角都算係個深藍地區

以前升中第一志願好想擺銘基，最後擺第二

健仔加油，學生加油

而家唔掂啦
上一任校長睇得出係真心支持學生
但係而家嗰個假撚到

係港灣豪庭join你地！

街坊即到！

Push!

pish。

大角嘴道小心又有人dum野

推
人多先安全

push!!!!!!

推啊

聽朝我攞啲memo 紙過嚟派比同學仔大家唸下貼係邊！散水可以貼埋先走或起步前貼下球場見

推，聽朝見

推呀
聽晚奥海城唱國歌

不怕風不怕雨 銘基同學做得到！

我就到左啦

差你渣

學生妹等緊你地啊

又遲到 黎緊

海富想幫手去邊

銘基搵學生妹

Ok ok